有冇試過講咩做咩都改變唔到一個人嘅決定

好辛苦
好掛住你

點解要改變人，而唔改變自己？

林奠
200萬人講都唔撚聽

係，我發覺改變人都嘥氣，改變自己最實際。

唔係指愛情，好多時人生各方面都係

放過人啦

(っ'-')╮=͟͟͞💩

試過用全身嘅力氣去留住一個人，
可以講嘅說話都講左，
邊喊邊攬住唔放，
最後都改變唔到佢決定

放手 唔係你嘅唔會返嚟

唉 沉哂